［50分鐘丁片］台灣蘋果哩段新聞好有問題

港姐戰恩客50分鐘影片疑外流 網友一看直說「就是她！」

凡走過必留下痕跡！香港一名身材修長、長相甜美的女大生念書時不僅被封為是校花，數年前還一舉奪下香港小姐的頭銜，不過有網友近日在瀏覽知名色情網站時，偶然瞄到一段「港女戰恩客」的偷拍影片，驚覺女主角不論是身型、五官、說話方式都與這名校花港姐十分神似，影片外流後引發網友熱烈討論，「我一看就知道是她！」 根據香港八卦媒體報導，被影射是「外圍女」的港姐這幾年闖蕩演藝圈，靠著耿直、大膽、愛開黃腔的特色十分受歡迎、很有觀眾緣，還自封為「性愛女博士」，現在卻傳出有一段不為人知的黑歷史，網友扮演柯南比對影片中的賣淫女與港姐的各項條件，看完紛紛直說一定是她，「不可能會錯的！那臉化成灰我都認得！」（即時新聞中心／綜合報導）
>>加入蘋果日報粉絲團94即時94狂！

原片：

好似暗示fyy,但擺明唔撚係喎

Btw條片

條片冇咗喎，樓主，點先

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

擺明唔係。
支持fyy告鳩台灣垃圾傳媒

都唔似

台灣人除左識扑野仲識咩